絲打接唔接受到一個 155cm 90kg 28歲 A0

嘅肥boy

肥girl就can

點解肥boy 就唔can?

接受到佢可以快啲死

好黑心

90kg起碼185先接受到啦

155cm 90kg
一係勁大隻
一係成個波咁
照計應該一世都a0

290kg都接受到

泥好fit

無法想像

未見過男人155cm

155炆水啲wo
男人都接受唔到

又矮又肥，仲要A0

Kevin hart 都163cm

有男人有肥婆僻好
不過多數係鬼佬

155cm，體重減半 年齡減半 標準初中身型

點樣同另一半keep到sweet

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
我見到你個frd！！！！！！

巴打...男啲wor...
有冇考慮過自己作出改變吖？
話唔定你155係因為比你啲脂肪壓住，未嚟得切高所以你就變左打橫發展?（JK）
認真諗下做運動好過喇 食少啲垃圾食物 飲多啲水 食健康啲
你得嘅

頂你

雖然我都A0
但你矮我成11cm...

接受到呀都唔肥，好大隻好有安全感

155cm? 仆街你仲矮我1cm.....唔撚係真呀嘛...?